拜登同志當選之後，同強国fd返，荷里活嘅左派會唔會順應政治潮流，拍中国版復仇者＜S.P.E.A.R＞？

S.p.e.a.r 中文譯做神矛局

有五名成員

天氣女巫

唔知同李+x有無親戚關係？

破壞者

外星人嚟，非人類

軍刀

向量
中文全名 grace tam

最後孫悟空竟然係神矛局成員

美國神盾局雷神索爾vs中国神矛局孫悟空
應該好有睇頭